{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/haiaen.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하이앤 호텔"
    },
    "text": "ハイアンドホテルは平沢に位置する2つ星級の宿です。 高徳中央2路79番地の5階に位置し、周辺には華城とバンクーバーがあり便利な位置にあります。 当ホテルは24時間フロントデスクを運営しており、便利なサービスを提供しています。 また、専用駐車場もありますので、車の利用時にも不便ではありません。 客室内にはコーヒーマシンが始まった様々な設備を備えており、エアコンや薄型テレビも備えています。 他地からの観光をご希望の方にも興味深いスポットが周辺にあります。 カリビアンベイとOsan City Hallはそれぞれ40kmと14km離れているので、訪れるのに良い名所です。 そして金浦国際空港までは約72kmの距離に位置しています。 平沢中心部から11km離れており、移動距離は実際とは異なる場合があります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイアンドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハイアンドホテルは平沢に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイアンドホテルの階数は何階ですか？",
            "answer": "ハイアンドホテルは5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイアンドホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハイアンドホテルの周辺には華城とバンクーバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ハイアンドホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ハイアンドホテルでは24時間フロントデスクを運営しており、便利なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハイアンドホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ハイアンドホテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ハイアンドホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハイアンドホテルの客室にはコーヒーマシン、エアコン、薄型テレビなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ハイアンドホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ハイアンドホテルの周辺にはカリビアンベイやOsan City Hallなどの興味深いスポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ハイアンドホテルから金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ハイアンドホテルから金浦国際空港までは約72kmです。"
        },
        {
            "question": "ハイアンドホテルは平沢中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ハイアンドホテルは平沢中心部から11km離れています。ただし、実際の移動距離とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ハイアンドホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハイアンドホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 454
    }
}